[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5553)

1

goal

半3全10 好無

-3C 快刷 今晚想食放題

屌咩 差d搶到

weak

銀河cup啦dllm

西雅圖穿盤啊

開全黑開Bot搶算

西雅圖上兩場都係贏3:1，得嘅

西灣河比多粒

要半主唔要半大 應否驗腦

銀行大波支持區

閪圖幫手刷啦

西雅圖集氣

要支持都支持大清啦

水手食屎啦

閪雅圖要半大又唔開黎

2:1 角球+入球

羅湖城！！！

閪雅圖又想開3-1？

最近汁幾多

屌你老母

唔比

8.5b高水即入 似

西雅圖邊到有腦科醫生

隻帽會唔會贏埋

何輝1.4,幾都開唔到 唔能係牙

閪雅圖咪撚咁on9

做咩

西雅圖唔好2比2呀 屌9你嫁

3串1大波
白帽

22ready

日撚日賭星期三日本波都輸錢 on撚9

好地地入乜撚

屌 穿盤啦閪圖

又扮 上星期先話追左兩個月數

銀行半3全11呀屌你老母

角球2:1
黃牌2:1
換人1:2
入球梗係要2:1

佢係咁...扮哂野

屌波日日賺

你唔派比我梗係輸

派比我保你贏到開巷

屌你老母Eason

銀河屌你老母

1:3斬木

1:3

斬木

唔係假波點會估到條友own goal入完仲係咁笑

1：3 伐木

西圖6C 10 1 100

贏幾多

我

真 仲有我

lm

閪雅圖賤種玩贏波輸盤?

再見LA

me

斬木都31啦仆街 閪圖入未

屌 閪圖穿斬木

屌返你老豆牙

Lm

上盤班友潛水未

再見支大

認真...試下派我

銀行個龍廢撚到
一中龍親入

1-4

Same

銀河伐木者角球半3全9Please

Me

求你穿盤閪圖

斬木下盤輕鬆到仆街

屌你老母買唔撚切

15470

邊個Own goal老細落左order有獎金呀 比我都笑哂口啦

反cup是夢嗎？

銀河笑撚死

快撚d啦 西雅圖

傻西

6.5細 爆埋戒賭

閪！

西震刷角未 屌

地震1:0

走地仲要讓人

閪圖球半都買 拎返半格去驗腦算啦

有

中

3-3算啦唔貪心

冇得派了

連C牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

穿盤啊

勁到

斬木佬分一粒俾西雅圖得唔得

上盤手足 認住呢條撚樣

6球完可以嗎？

西雅圖上盤 收返100先

80分鐘 美職正式開波
西雅圖入啦好嗎

2:2！
角球

點部署好呀

白帽戰神卡

白帽RC

西雅圖快入

白帽rc

白帽

幫你叫西雅圖！

刷角啦 唔刷就送啦 屌

乖 你叫羅湖城啦

屌 RC 刷角未

銀河真係廢到

嚇我唔到既！

封咩

西雅圖入多粒

西狗圖 唯一正前都換走左 咩玩法

G蛇

Handball

點解呢幾日落黎 美職好似反而比較正常啲

神榜

半球咁高水既我開波睇得76

銀河手球

西雅圖輸緊半

no 12m

屌你老味輸撚左佢啦羅湖城都入到粒

斬木12m

算啦 放過佢 唔射啦
咁廢

銀河求你角大

閪雅圖唔撚入比人入啦

一早買定

2-3

即刻頂入

d上盤算9數啦

買唔到

豬師傅

唔係半7全7 老土阿？

半一去到球半
以為好撚勁 都只係隊垃圾

反杯未

斬木佬走甩球12m結果都係要失

好彩

西雅圖哭喪區

LA屠柒佢

對唔住銀行
放過我啦

升盤升到贏波輸盤

西雅圖串撚左地震 全格未2場

斬木狗快啲死

買唔切 主cup補一補

你好 客戶想存款

斬木呢個下盤係咪好似中共咁
睇你硬頂得幾耐

3場角細 屌

入波多過角

斬木仲贏緊 驚閪咩

臭閪雅圖 肯入未

3:3都贏半 我驚閪呀

西震停哂c 咩事啊屌

西雅圖食屎喇

和都贏半

屌你老母閪雅圖

狗西圖入波 我今晚叫雞吊西唔帶套

閪比多粒

下盤撚識玩既已經補咗17倍主勝訓返覺

西雅圖！！

補左5
唔識玩....

西雅圖食屎啦

補來做咩

西雅圖屌你

閪圖報數區

西雅圖 最後警告

補客其他算 似3:4

再直播

3MIN -1C

掛住做嘢買唔切一球
球半照買又出事 次次都係咁 屌

西雅圖上場撚完 今場避左

又神半7據本

銀河伐木者半3全9

補得3分鐘 玩撚完

屌你西圖穿盤啊

西雅絕殺佢3:1

斬木 俾球西雅圖啦

唔刷角點追和

大波波

2：4 木

2:4

笑4 銀行2：4

屌-1/1.5 出左事

銀河解散算啦

驚驚地 補少少主勝先

銀河24

銀河

銀河比狗買

2:4！

銀河老母成日俾假希望人

咁你係咪買左

半7全7係咩事

地震正垃圾 入多幾粒啦

10蚊6.5s都要爆美職好野

銀河撚夠未

砍木 next goal

銀行個後生仔識入波

21倍 啱啱好 點都有

on9銀河比佢撚到仆街
下下追一球佢假希望之後就比人入

屌你老母 銀河 無能力就咪撚入啦屌你老母
買完5.5s 你又去入 買你第六球 你又比人入
我屌你老母銀河狗

的起心肝買就轉盤

屌 咁都唔入

臭閪唔撚攻 屌又輸半

唉又要入錢

西雅圖絕殺未？

諗住半一轉一球就買 做左陣野變球半

25

2:5

閪圖單刀橫傳比龍假到

連c?

5:2

2:5！

888888

刷呀銀河

輸880 贏880
屌你老母轉盤轉咁快

閪圖單刀唔起腳痴撚線

2-5

銀河食屎狗

傻閪啦 屌你老母
輸錢啦 柒頭皮

銀行換人都弱撚智
換走入波果個

仆佢個街 街場都入啦輸死我

快撚d死銀河狗 搞唔撚掂

6:5叫爆區

屌你老母個閪啊銀河

射中龍就入 on9

早左補 而家60 買10蚊先

喊出黎

做咩要手多串起佢

cls

斬木痴撚左線

屌，垃圾烏龍攪到得半格

場聖荷西鳩封完未,嚇撚死人咩

8分鐘就收錢

刷多3c 先尻踢啦

燥撚左直線咁靚 食哂身位龍又神早出左黎 推都慳番一野笠咪係

2:0

聖荷西地震 2-0 溫哥華白帽

客其他上

炒得好 炒多幾球 銀河wor

... 服

屌 入波仲多過角

銀行抵撚死 唔刷角

屌你斬木一路買ng一路入 cls

留名

地震俾多幾個ccc

Hoball

係咪事後黎 事後 我就狙擊了

地震震多3c

我深信佢會派

有無 斬木大贏家係到 你地一場賺幾多

10蚊斬木next goal算

地震快手比多4c

邊位巴打咁重手，斬木ng 落飛

今晚無錢食放題了

派未
趕住買ng

2:6未

識買了

無柒頭轟算

地震比多3c

砍木 next goal 上

留tg派100食午餐

仆街又無限大

銀行可能有多一粒面子球

成日中

羊巴！

佢訓左

上星期睇銀河點踢就以後買對家

怕咗你，買主ng

9c

出水救下手足

-2 c

35

射唔入都冇咁嬲屌

祝長買長有

3:5

MG又中

3：5

又羊羊羊

好快5-5

又係遠射

燈撚到

nba

mg好勁

入波當刷角

嗨

唔打龍 一射就入?

話口未完...

仆街 砍木next goal

寧輸波不輸角

支大

Mg 你又10蚊成功燈人

呢世都未見過6-5
唔信見到

地震－2

nogoal啦仲同你博命咩...

20分鐘5角啊

咪玩啦

10蚊都食 含撚啦

mg 仲有無水？

痴鬼線波

6:5我拍片食屎

白帽解散喇連輸咁多場

MG 你啲運又返黎喇

仲有成20分鐘

銀河 點讓人

入左8.5大 入多粒pls

呢d先係美職

繼續刷呀 唔好停

快啲2連ccc啦

有冇人入左客ng

斬木2球 銀河就會入翻一球

好人有好報

客其他已開

銀河追和ok?

ok

同路了....

5 比 5 銀河

買銀河反杯

8.5/9 b s ?

多手買左和波....

和其他

白帽廢到

11c 未？

8.5b

銀河個22號唔要角 屌你老母

白帽2張紅

今個星期冇贏過

屌 on9

銀河條on9 出波咁都無角

綠帽2紅 地震鳩猜了

冇贏冇輸咪幾好

有冇人跟角大

俾多3c啦

去角球旗都玩波啦屌

本身角黎 屌佢老母

柯煙斬木win 收息算

收到風 好似話比多球爆No goal

自己走去撈又撈唔撚到 我仲差4c

邊隊？

地震比多3c先再鳩猜

有冇人可以話我知 點解銀河仲唔死心 ， 仲想入波

你老母地震又半7全9

白帽啲球迷暴動未

震角ok？

7.5

屌 又食角

黎多粒 pls

巴甲全贏美職全針

地震震多2c ok?

6c

4:5未

未聽過白帽有球迷....

8球無球12m

溫哥華啲球迷係邊

加拿大

連4是夢？

地震中堅傳中堅

連c雅啦

高追7.5算

咪撚半7全9咁老土啦

2連是夢嗎

差3c 啊屌 最後一擊啦我

木快入多球

無眼睇白帽

停左入球雨？

3:0味

5:5未

3:6

正

10蚊冇入球

直入 屌 勁中

一邊刷入球 一邊刷角球

買乜撚野角

可以no goal?

客NG 中啊

唔好炸

銀河有幾垃圾

炸

屌岩岩想買ng就入 3.3倍

木8.5/9大快到

越左位

有角未阿屌

無炸

8.5/9大 上

銀河個弱智龍顛到中龍就有

立即角球雨

地震ccccc

唔買了

信念唔夠 最後都無買到 8.5/9

入左了

會4-6完場

6中6入球 銀行打自由龍？

垃圾荷蘭斷我一關

射6中6使撚龍咩仆街

買緊客入波就封盤入埋

好

半7全9

5連c

冇睇var?

9球都救到就有16角了

唔睇啦手睇黎冇意思

銀河憑咩讓人？

冇波入啦掛

地震刷角啦

越撚哂位都當入

4-6

射中龍就入到波

唉屌 又要請查收

角啊地震 屌你老母

尋晚4串1收7000
兩場美職噴番4000出去

到主?

好癲

銀河你咪撚入啦
次次入完就比人入返

求Galaxy 反杯機會率

角球呢

閪 俾多2粒

似仲有一球

角呀！！！

冇得買

Error

有無人每球都追 大波波 賺到把口合唔埋

不客氣

角細黨又贏

8.5大 已死

乜尻36 呀 痴撚線

買完秒入

夠薑3:7

Ho ball ching

地震唔刷多兩c唔該兩隊一齊空難

5連都要針角大

痴撚線

地震全家地震啦 咁都入唔到波

白帽 屌

即係仲有入球

無入球啦掛屌

角呀

主下一球啦

銀河咁廢都仲有人買係咪要留定錢去驗下個腦

1.36你買

仲有8分鐘 黎多粒黎嘆下全格

是但入多球全格啦

Galaxy 全軍壓上

仲諗住攻癲到

CUP 條毛咩

屌 刷得果10分鐘角

痴撚線咁正氣既

買到3.7倍 ng正

伐木好似有人想帶帽

求其搵個紙板都好過銀行個龍

震連c牙

銀行個盤開得靚
開平手既話會多好多人買斬木

全軍壓上都唔撚俾角有閪用咩

3:7

dllm 銀河ngplz

-2c

1010101010

半7全10，屌你老母

入完都唔敢慶祝

不過睇番就好似一出一入冇越到

斬木整多粒

46 啦屌

地震肯定10c完場

3分鐘3角PLS

-1c 唉，應該就係差呢粒

白帽和到派大個 每個一粒膠

銀行開埋個11.5比我先好完呀

唔刷角點追啊 銀河賤種

震比多角plz

Ccccccc

閪震比多角

有畫面

因為我都係

銀行7c未？

大家都收疆

Galaxy 大勢已去🤣

cc ccccccccc

奇蹟111111111111111！

又要度條5串1追數

下場

木比多球會唔會太奢侈

連c雅呢

西震角啊 屌你老母

銀河5連c未

入未呀銀河

白帽今季做咩撚野

收 11c

終極撚狗

365明明有角
又食角

無啦 銀行無c 了 宣佈玩完

真？

好感動,留曬馬尿,呢場D角路形勢真係睇到心臟病發

銀行
刷佢老母未

連c雅呢

11角 嚇死人咩地震

銀河連c pls

goalllll

真11

Goal 11c 我冇睇

補4

銀河俾個連c唔過份啦 最多刷完俾個連詩雅你全隊玩成晚

羅湖城入完咪又係輸波 入乜撚姐屌你老母

去咗隔離場波到

789789789

白帽 屌你

玩銀河依場輸到ON9

我了

Og黎嫁屌佢老母

銀行 比多1c 喇

是但一邊入多球

我都係咁樣買咗

白帽人都唔換

789789

要屌就屌舊木啦 1c 當人狗咩？

咁都會輸 淨係買大都收錢喎

凖備吹雞

其實半一轉1/1.5 都知閪硬

利申 上次阿仙奴中過伏

真

銀河 伐木 兩隊賤種

3:0

帽3：0

銀河d 人連個波都控唔穩 踢撚咩

唉 on9

完了吧

無角

落底搵個人黎射刷角啦

入多粒 快

8.5s Goal

無角就完左佢喇銀河

on9波

無入球 1.3 好過利狗客勝啦

好過閪維客勝

下次銀行出呢個龍又可以all in對家

屌你老母 賤撚種

6.5s 頂到瀨屎...

最後6角？

唉 又荷蘭開始輸 輸鳩曬

yup

主席

美職最後係咪6角？

我代表山區兒童多謝你

咁就1皮

角細黨主席做乜買角大

最後5000蚊追數注 嗰種掙扎

你D賭波法都幾無章法wo輸左就藥石亂投

燈過master g

追下隊錯哂位

琴晚追返 又輸返晒

追一注入球大就算

又無波賭 好撚悶

7點有幻幻賭

又撚狗

點對得住你個名

佢琴日就係買大角 追番

支持

買完角細又買角大好彩唔係7c完

唉 要去搵請查收

300起手輸一皮 賭神

入球細嚟

琴日角球難買到 埋單都要輸一注

美職真係愈黎愈On9

日日都咁撚柒仲賭

戒即場
即場係好玩
但最容易輸

今朝機員cls

幾時大幾時細 無路捉

一敏幾時開tg

賭錢真係唔好怕
明明覺得傻西果場唔開盤大機會大炒
又淆左唔敢買-1

呢度有冇人無返工又差緊錢？

破產幫到佢

點還？真係靠賭波來追？

係

唔信

咁勁？每個月找幾多

借好小 還2 3000到

我都係,輸3贏2,不過尾場加左注,埋單計無贏無輸

牛角金vip get

即係個個月都埋單贏錢？

下,有人會輸$嫁咩

岩岩贏左注三穿一 應承左自己戒賭
希望做到

加油

我都差緊錢

見你幾十K咁賭
一個連針幾場點算

我贏緊錢就會鳩賭
一輸就認真賭
仲正緊數
真係無咩娛樂 鍾意睇波先玩

呢排整親條腰係屋企無聊又賭返...
上年輸左廿幾

經常連針
真係唔好諗一次過追到數

或者買大d 一場定生死 買單雙純運氣。。
反而長賭先難戒。。不過你咁大條數，好難一次過

通常追到上到樽頸位又會針返

賭球懺悔大會 正式開始
希望我都可以好似上面位巴打咁
我中多2注平呢星期數 真係要立志唔再賭波
好撚多引誘

55

我 有冇錢借黎

唔欠債廿萬點有四十萬

我 弱智搵唔倒工

借多四十 賭 贏就還錢

一贏多就洗咗佢 篤住條數
賭波長期就正數
有運用盡佢 扣番個本 全部支出係賭波贏個到扣 用哂就收手

係 賭黎on99

呢排黑仔
連幾十K都追唔到
已經幾K一場

黑起上黎真你 就講頭先 半一西雅圖冇買諗住睇多陣先 做完野返黎變一球球半 買左又要輸半

就來輸到要用旁門左道轉運

狗會揀盤開真係好撚準
傻西正路

本身都想買 半一/一球盤都唔開

10k上20k上咗幾日都fail
再加上呢幾日西波唔敢亂買

試下性交轉運

我當初就係諗住追個一萬數....搞到愈輸愈多

我都想，但已經有女

下晝變左賭仔懺悔區

人黑起上來
無買到既就開出
到你一買就針

你差緊幾多數

我試過有日連針十注 輸到驚

無差數
但銀行已經差唔多見底

原先睇好多倫多
但果個時間掛住訓覺未起身
唉

仲輸緊自己錢好收手啦

2月-8月都贏緊錢
呢一兩個月就開始閪

原本贏緊廿幾k
呢一兩個月輸下贏下已經倒針廿幾k

莖巴真心定假膠 見親你大注飛都羊架啵

早兩日先輸完疤50k

琴晚馬仔見你追返啦

數係追唔完的

抖下先啦

鹿會輸5k嗌外賣羊返13k叫人點支持鹿會呀

求撚其借間銀行十個八個玩住先囉

出水未

我鹿會贏少少 外賣輸到爆

阿根廷半大轟唔轟得過

又要追數

美職比狗賭

今晚有無水

手足有興趣可以參考下心水 番工好悶 命中率都唔差 無興趣就由佢啦 繼續努力贏錢

Btw斬木佬好正氣

狗會張爛鬼智財卡有冇得退番錢架?

勁撚到 一係lm 一係個ac收皮 2簡1

tg流出黎架

20$

蒙古獅子

人和豆腐勁撚到

U21 大波OK?

虛火黎

有咩心水今晚？國際賽細波？

好 就咁完場得架啦

我1-0 買左主讓半球

似係鄉土啲呀叔

我大把account

好撚威？

仆街獅子又撚我

日日輸 日日輸 蠢過隻豬

突然開哈薩克u21

挪威

桑拿

聖馬細
英大
挪平半

我屌

發現左個av好正 啱啱丁左兩次

純文字討論？

佢老豆受讓踢到讓返半球入完10分鐘比人反cup

快

邊套？

半格真係唔想要囉

U21點睇

Skip

臭閪獅子受讓平半而家得返30分鐘讓人半一

點賭呀又中

3-3
中甲4球

戒賭呀

澳昆玩唔玩

又爆

依家點解冇得睇必發指數？

玩閪咩比人cup上cup輸2球12碼同紅牌

唔記得左叫咩名 點部署
今年新人 145cm 幾大波

5:3

靜到。。U21無人賭?

U21 冇人出水

北馬定哈薩

半大

後生仔愈夜愈射得 早場慢慢嚟啦

想拎100蚊出嚟食飯都唔得

抵撚死！

求派
冇$食飯

留tg

屌 咪煩 留狗會acc入200俾你啦

垃圾隊仲要作客讓波
不了

垃圾都排第二

2隊垃圾差波 直接買0:0

00ft直播自含

大唔大波！

半場5:0 一千倍
100上100k

兩隊同分個喎

有冇人跟機?

難講，唔敢講

得失球

買左北馬 2.05 勝

中立場

想要細 但唔敢 有乜理由咁高水

幾時出穩陣水

跟$10

就呢場

垃圾波唔識守

呢場好難睇，買運

Skip算 今晚再跟 ！

姐係贏好撚多啦

中 跟左169對家 上左樓

屌你老母咪撚燈啦 豬就咪出啦

衣個好熟口面

有冇手足跟我發財？

咪就係 自己冇信心就咪出水啦屌
出嗰啲又太陽又月亮

夜啦 收收皮先

買咗注3.5試下

唔準笑呀

使唔使咁準時呀屌

今場好似32

我敏即係輸左?

半大24

有冇人買u21

幾分鐘姐

有 客隊

踢咗咁閪耐都未入

得失球係睇邊個炒法羅群島多啲炸喎

咩32

有無人好似我咁買左細波咁戇鳩

same road

大波24

你贏，派我

唔會
好正路

半大已死

正路 廢鬥廢
班友為賭而賭

明明叫緊兩飛

叫定差唔多

快手半大 後生仔俾啲朝氣對攻啦 後衞龍門谷哂上前就啱

屌你老母踢乜撚野唔入波

羊巴今晚睇中邊場
校定鬧鐘起身跟

半場1:2 51200

咁入波不如番屋企啦，攪咩比賽啫

咪撚理條傻仔啦

流嘅？咁嗌3:0

後生仔快入波唔好要人屌

成班小蒲頭又比佢撚

2:1

0：0 goallll

唔召喚你隻通靈獸黑單？

1:0 ft!

隻通靈獸呢排唔見左

不了不了不了

只係想撚你

野雞波U21入未

買左半大 3.5b 是否不智

不如入一波比班手足叫下半大

半場00易到

年輕人唔識射有撚用咩

射精就有份

big ball already die, have thing burn paper

細波輕鬆

-1 24

大波辛苦

客勝 穩陣

唉 撚屌足球 又輸兩舊

想要

驗下腦

00完場算啦

咪打假波啦 兩班野雞唔入波

大波無啦 咁快開1.5足水早d訓

真心賤種

開到3.5大 10 3 100

客隊應該有一球既 但大波應該24

同路人 lm

求u21半場有1

除非主紅 如果唔係無可能開到大 出面盤回得太快

買左半大全大要

屌on9 就黎送到門前都唔入

賤種

有冇直播link

睇黎協議左

兩隊小畜生 波都唔識入

琴晚你跑4場第4 就真係賤種

一係主入先 一係主紅 如果唔係唔會大到

尾場重傷

頭場就殺晒賭仔

買咗大波好後悔

主隊0攻門

正式宣告 大波已針

有冇人已經用捉路黎賭
頭場早場零零丁丁開場咁既波
通常都係開細多 仲要成日高水
所以敢買細波其實好好多

邊度有live睇 想睇半場

睇黎做咩呀

咁撚易咩

抓飯垃鳩圾

主隊守乜春 冇得晉級仲踢撚埋d 咁垃圾既波

down aiscore

失眠？

1-0？

睇錯 sorry

當然仲要自己本身鐘意先會咁買啦
留意左好耐 通常禮拜日開下盤多
閒日早場開既波都係乜尻都細
所以真係揀d大路聯賽賭最撚好

屌你老母呢個時候仲要撚手足

平時買大一定開細 到你搵日終於鼓起勇氣買細就大到呀媽唔認得

明明想買半和 無啦啦走咗去買半大

半大個賠率似有半場一球唔知有冇睇錯

賽前買咗TL200蚊 5倍 爽到

有買 買左細 但唔會大注去買囉
始終U21通常都大 同埋買細波要驚足90分鐘

半客入未？

黎多3粒

快手整多粒

即入！

勁

入呀

0-1

0:1

客隊錯過左好多機會 唔係就0:3了

1:2叫糊

客同大 要左低水大 屌

剩低幾分鐘可唔可以幫半大巴打了咗去

係0:3呀。角球

比多2粒

快啦屌

世博個莊做乜鳩
佢入咗我先買半大都計

半細力頂

12m

唔知你地會唔會 賭得耐左會由剩係買大變左鐘意買細練心 睇住直播練心其實幾過癮
呢家買大成日都覺得好漫長 2.5大咁計 90分鐘除3
即係要30分鐘1球啦 過左30分鐘仲未入波 就會開始絕望 因為買細 下盤 係1開波贏緊嫁嘛

開唔到既點解唔食你

12

史特加個新仔1-0！

3.5大有機

半大goal

02

0-2

屌你老母咪撚玩嘢

3.5大

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

食硬你點解唔受

掂啊 半大搞撚掂

買細我會全撚部野較唔響 跟住好撚手賤咁去禁365

主比粒

3分鐘半大

黎多兩粒

好多時2.幾倍大波果啲都會開到大
唔係講笑

成班戇鳩20幾分鐘冇入波就話細細細
又乜又柒
笑撚咗

365 又射失又0:2即係有冇

1粒夠啦客

U21鳩賭大波

我意思係佢0-1
但佢未update得切，我嗱嗱聲買0.5大@3倍幾
佢處理中，最尾都接受

有冇半大巴打俾我攬一攬

唔入!
好彩補射

咁樣開半大 即場買細果班果撚樣收屍

不過唔gel 呢d波最撚易半2全2

成班傻閪睇盤師

求下你u21黎大波

無人跟我發財

射失12碼再補射

送12碼奇蹟半大

依家賭到隨心
唔撚信盤

細波24

1-2快

多謝大佬

下場啦
主隊垃圾到咁點入到波

咁撚串，果然係毒撚

可唔可以再gel 多兩下

利伸輸身家

我都想攬

乜撚野2分波 準備取消關注就入

我諗起上星期日定唔知前星期頭場歐霸
秒入，升賠率升得快過過山車，我都打定輸數，結果半大全大

出埋全大唔該！

半大gel

一早買定好撚過
而家啲水位變得太撚勁
到時又搞到自己左諗右諗

再準備多次

半大，取消關注

咁我都會 但訓教個陣先會咁做
如果買細仲要買得大 一定會睇住場波
睇住場波爆好過等球探響 好似每分每秒都會驚入波
買細個心路歷程其實係咁

派兩個$500 留馬會acc

2180000

22345678

same，收錢了，可以取消關注

所以我真係乜撚都中意大多過細 然後包拗頸成日輸錢

31110987

lm payme ok?

81028332

29815155

我都唔記得咗自己個馬會

幫大家戒賭

嘩 咁都半大到

比垃圾入兩球

心理上大係易過細

為左500連個account都唔要

射失12m goal!!!!

大部分人都係咁諗啦 買大可以提早收錢
但有時唔到你唔揀細

一派錢 大家公然連馬會AC都出賣俾人睇

買左半和 頂左咁耐先失

麻煩哂

你睇下有幾多係真既先啦

有啲明顯係借刀
不過真係留嘅要驗

咁少人留，似乎唔多似真係派

962

下次應該玩

10抽1 1000留馬會電子錢包qr code

仆街
咁要更新定馬會app了

10抽1 派我100

我 留轉數快

唔係1分鐘就轉咩

又有時間屌波

jerrywong377@yahoo.com.hk

入左比你啦 jerry please check

買客唔好咩

收唔到你老母

客咁垃圾憑咩-0.75

4秒就入到，好高效率

入咗了

原來7:00波 我個半大冇左

我知錯啦

佢贏0-1就夠，大家一齊贏

見你貼即想買大 趕唔到

唔知長春有冇多一球

打場傳啦02

哩啲u21同荷蘭波一樣，千祈唔好gel

反cup 囉

無事wor

你試下留下就知道過唔過到比你

記得有次補時入左3球定4球 好似冰島u21

依家好多假派

客勝穩陣

睇下佢哋啲外圍賽就知道大把

又gel

快少少3.5大 我都想有得派下人

派我?

1001派我

派我

無野做 9lm都好

半大又有